日本練馬師崛宣行又帶馬黎香港屈機?

6次派馬來跑一級賽,嬴左4次,加加埋埋嬴左幾千萬好過去搶,隻馬係日本贏過滿樂時,大家點睇?

滿樂時嚟香港三戰三勝

不過新寫實派邊係滿樂時果皮,
果次贏到都係做出黎

睇番京都一哩果場就知,
另外中山錦標嘅水準都好低...
我覺得真係麻麻

呢句真

唔計龍王滿樂時呢D一線
有時日本搵堆一線尾二線頭都跑贏/幾乎跑贏香港

滿樂時你就梗係勁

做完功課覺得新寫實派唔係咁勁,
但今年港隊有巴基同明月壓陣喎

外地外圍盤開巴基之星三倍次熱真係笑死人

睇見馬會要搵外地馬sm本地賽事
本地又出唔到國際馬王
夾硬做場國際賽事
真係好笑

咁呢隻要贏難度高啲，似乎唔係十分適合香港場地

今年咁少外隊馬嘅？

中山果場贏杜拜既強擊都輸比佢, 唔敢講低水準

巴基唔似有機會喎

邊隻

近近地咪里見皇冠 榮進閃耀

一定回飛啦

佳龍駒又唔跑,
成個賽事好失色,
想睇美帝霸道駒嚟香港屈機

無我點贏